有冇人有聽過朴樹 有聽過冇聽過都入黎

朴樹佢作d 歌認真唔錯,
介乎於鄉村民歌同搖滾,
有幾首想推薦俾大家,
“且聽風吟”,”來不及”,”我愛你,再見”
唔知有冇知音人

平凡之路

呢首係我第一首聽佢既歌 都ok